關於散水黨問題

解散本身唔係有問題，機場停止運作好合理就完成任務
但一大堆post叫人走係話有狗會熄燈64屠城。我想講下次有和理非活動，淨係擺班警犬出嚟企就攪掂啦

政府最想就係用恐懼嚇走你地。唔該大家叫人走同時，可唔可以唔好用恐慌性撤離既態度造成白色恐怖，正面D起碼話今次活動完成而叫散水

可能見之前有前線唔願走先叫人散

但係而加變左恐慌性咁走，人地一D都唔洗做，我地就走曬